美股認真討論區 MCXXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

契媽變咗臭雞

佢講之前有經驗
加息縮表嚇親人

係咪要轉渣現金，準備股災

三大指數好似止唔到瀉咁

Keep cash啦

指數期貨都仲係ea20
都係去翻月頭個位姐

gme put 軍 已加入

有隻expr又唔知做咩

好刺激 勁過 過山車 變左跳樓機

VIX勁到，完全冇力跌

豬死啦

貴到買唔落手

太陽落山喇

疾醒 見到全部熔緊
我都係訓返先

清咗倉未

個市比人玩撚爛咗

今日高位 明日低位

VIX高到咁仲點跌落去

熔得未

入左tsla賭er

晏巴出招？
睇gme個款都似頂唔耐

個市壞左 講再要跌 1000 點先會收手

SH

忘巴

除左納dee
原來兩邊都穿哂ma20

點解幾點都見到你

以為佢今日咁多消息要收皮
而家睇落點都玩埋星期五先散水

唉 都落知走唔走TSM 好

個市強到

今次真係滅教

SOXX drawdown就快有10%啦

有息派

集團式經營

聽晚就收皮啦

一隻GME搞亂個市

嚇鬼咩

KOSS 連續溶3次

今日 300 仲有兩棍

傳說中 SOXL MDD 30%就可以入

納期仲有80點
真係穿埋就

啱先盤前見到話已經平哂
仲以為今晚就要收皮

想知有冇得預料呢d情況
見到有巴打都提過要清倉

入左, 今日一頸血

個泡沫大到不敢想像

提曬水

係真至好
準備開香檳

氣球變核彈

史稱 gme 之亂

就係見到你提
但你點知的

開市V上去果陣清左半倉
最可惜fubo掛盤差小小先到價lock唔到profit
個市插邊到咁只差aapl tsla er一齊整崩佢
好期待聽日咩環境

納會唔會今晚穿埋萬三嚇吓鬼

d錢係晒 nok度

反正佢禁唔低堆賭場股既價錢
佢慢慢跌遲d撈貨仲益我地

見到啲妖股群魔亂舞就好醒水輕倉食尾水

上星五同禮拜一果陣真係好癲
不過都唔夠今日wsb癲

最慘係最近建倉嘅人

納dee ema 60 會唔會太深

唉 姐係我

9月棍都食過
驚你豬閪咩

真係好on9
個個都去賭

最近建倉既都去晒賭gme amc
唔知佢地之後仲可以用咩心態買股

回一回更健康
星期一清咗倉 今晚執石仔執到幾百鎂

無計
越遲建倉風險越高
都升左咁耐
前排一綠就閒閒地綠十日
宜家回翻20日前起點

依加跌到咁又未去到止損位 但真係好撚痛

仲有500點落？

堆SAAS同步返左去11月頭

講左 要千跌
聽日由 aapl tsla 領跑

都係時間還原一個月姐

all in yolo 然後輸突

來熔斷派對

三指 同時落 ema 60 仲有兩棍

淡友唔係雞

ON9 又插

-3.57%

yolo 然後 ohno

屌 加多500股uvxy保平安先

9月有單嘢叫SPI輸包事件

開市彈嗰陣入貨就真係傷中連環拳

真係調就唔止咁少

咁高先加 Uvxy磨得好快
琴晚入係時機

爆買日

好玩，又係死app死一大堆人

心態係大戶打本比我入市, 咁去買返正常股

個本仲係度係不幸中既大幸，吸取教訓下個禮拜努力過

巴打set幾多放

石仔 等你走貨打救新人

琴晚10蚊入咗800股

其實要等到幾時先賣？ 星期五？星期一？

上星期已經講左 mid small 會爆升 再 熔斷

原來依家興 一日做曬

9月3號果日又係一棍落20ma 然後就沒有然後了

睇情況

唔拉高平均價比較好 Uvxy一磨可以磨好多

okay

買左咩?

啲錢多得濟
唔小心大力左加快左

點睇台積電電電？ 118 先有底

大鑊
個倉得返6%水位去食棍

星期五散band一定死app

好多都未落袋 出面好多巴打叫佢哋分批食胡都俾人狙擊

一日跌走曬啲profit

豬死了
呢個係咪唔玩妖股嘅報應

台灣就爆 tsm 睇路

由 aapl tsla 托指數殺淡就好

唉 啲錢去撚晒GME?

弱智高j左ikea
學識左呢d亂況就一動不如一靜，揸cash遲下再搵機會好過keep住蝕

咩就爆

領跑向下

我相信玩妖股果班報應會大過你

台期 好多 put 睇路

唔係掛

我石話SH
唔洗諗

唔分批食胡 真係派貨派落去唔會走到

輸錢皆因贏錢起，個心雄左就係咁

-5%了

見人少

台灣外資沽台積電 聯華個堆整冧個市

aapl tsla幾點出

btw 多謝晏巴
盤前清倉 -2%

嘩 咩事

兩日內唔見兩皮

佢地有一千9百萬張 台積電 今日賣超6萬張 已經令tsmc係咁跌

真咩

tsm散戶數多左成倍

開市入既sdow sqqq都執到石仔

btw 講左出一棍先出黎 原來 第一棍咁快黎

睇定d減孖先

真
如果唔清宜家變-5%起碼
你幫我賺左3%

而家買得未

好似好多人唔理你提醒咁

券商似唔想俾GME啲散戶賣 好多話操作唔到

我星期一 清左 8成 琴日清埋 兩成, 見nok 幾靚仔 入返

我睇淡唔係次次中

今次gme 之亂 我星期一 走到仆街

咁樣出貨法 係唔係有fund 爆倉？

IV 好高下

多謝晏巴 我都係走啲先 本身122坐上去135都無放 點知回到無profit

後知後覺咁建倉以為無頂
跟住聽你講講 再望翻d圖
發現真係偏離太多風險太大
投降認輸廢事輸太多
如果用ib賣貨應該輸得仲少
等到9點都掉貨

見到身邊太多人po ig玩gme
自己決定減倉保平安

mid small 升果陣就 爆左啦 夾到咁 一定係 hedge fund short squeeze

NQMAIN守到MA20

未必

vix futures 低水咁多
驚西

Ib已經唔比開倉 有咩 broker仲開到？

晏巴聽日仲會棍幾多次

TSM係咪要走啦

好貴吓

仲係到

支牛入 free money

連郡VIX破50

打左鋪機 趺到屳家產

今晚only
聽晚

仲諗住20MA 開始入貨tim

半個鐘咁樣出貨法 間fund都幾痛

另外兩邊都閪冧
我諗納dee好難守到20
美指慢慢上緊

又BB又NOK個個數錢

VIX高到咁點樣跌 全部都係resistence point

Bb終於係27蚊時100萬
多謝各位 特別係推呢隻既大佬
萬分感激

黎 再同我試 ema20 一穿就 閪了

到底盤後 盤前會升定跌
我睇唔透

TD死死地

仲等緊aapl er

個個爭住做淡 明明呢排先玩完short squeeze

人為到咁

有冇巴打買少少Tesla賭er

清倉派奮起
連同淡友一齊推高連郡恐慌指數

好彩聽到暴巴話要清晒倉

估唔到咁準

Me

同ipo一樣 大戶優先

晏巴話聽日會電車同爛果領趺

今日紅到仆街既，準備睇準機會翻身了

GME之亂究竟會變成點
Short squeeze係唔係真係發生呢

入Tesla對沖我啲sdow sqqq

gme put 原地升左18 %

淡友指數爆哂登

投名狀仲係咪度

呢兩隻爛鳩指數玩具
唔好拖埋我堆small mid cap落水就得

大戶似準備開餐

成個倉就得8股tsla 其他啱啱清了 當賭下錢 冇事既

揀咩日子

VIX backwardation?

跟ark入左 任天堂 ，清唔清好

GME討論區? 同睇支牛討論區有咩分別

好的話假穿 穿完再彈/企穩都唔定

ikea

我看這股一定會漲的
給他一點時間吧

頂住咗落唔倒

到時爆煲個日死server
佢地班人真係✋🏻💎 drop to 0

寧願買貴都唔好買錯啊

TSM 全走

又唔係0既 我睇15蚊啦

實死ser 今日都搞到咁

原來近排香港限制樓按 ？
港股係咪都爆啦準備

你個倉都幾大波波下

反而我好好奇究竟要熔幾多次先去番正常水平

我屌係支牛mode

唔明

好期待個一日

賣唔出啦 今日券商已經唔俾佢哋操作
入到買單 賣唔出去

真心咩

tsla aapl最後機會

呢兩日已經玩到IB FT TD CS全部死死地
佢哋用支牛就更加祝佢哋好運

升到600 都無100%, 仲玩嚟做咩

仲有三分鐘 隨時出er滅世定點

基本上星期一開始日日啲人玩gme
都玩到爆爆地server

確定回調完先分注入

20次 我估

除左情緒之外諗唔到有乜野支持佢個股價 19年蝕到而家

仲有兩分鐘 gme put 軍黎未

咁撚刺激？

滅世向上

開張gme下個月尾put玩下先

有ceo打救?

參考d咩先知

💎✋🏻 散戶團結夾爆大戶！

睇均線支撐同成交量

收市都要插多野

有無ching cap定圖準備鞭屍恥笑

薛巴點睇tsla er

等緊爛果帶領納暴跌

收市果下插到咁撚大力

執石比yolo安全
雖然俾人話廢佬

ER出左未

iphone12 驚西

清唔切

Aapl 150見

一日無10%波動都要做廢老

盤後爆升

琴晚收市見到elon爸爸講野
立即衝入去執石

升? 睇過?

盤中已經清倉 之後成個島形頂出左黎
係要玩串個party先安落 等滅世棍

爆? 邊度

跌機會更大

但比起電動車盈利，更好奇TSLA係太陽能屋頂同能源儲備個到做到點

抵你賺 呢啲錢我冇膽賺

留名聽日跟進GME put 淡友

D啦
反正呢度個個都係拎佢嚟睇價咋嘛
死撚咗嘅話個支牛圈仲有嘢好笑添

發開口夢，sorry

所以搞到睇曬盤後先瞓

呢度 我無put 末日

記得啊你個醒目仔

其實tsla 幾點出er

輪椅爆升

apple tsla都未出ER

今日輸得少過上星期五

1%都未有

支牛圈次次都係叫完春屌臭支牛死機之後 第二日乖乖哋繼續用

FB

得2股執石 個倉主力係做淡（雞）

下一隻yahoo

廢book

呢度下月尾40 put 1張

盤中拎返8成cash 得返小小aapl

成個倉既股 有業績既跌到仆街 reits都可以跌3% 無業績既 升到痴撚左線

完全唔知想點

開支牛account真係不了
我寧願去sofi

末日call左輪椅既發達了

Tsla apple快啦

第一架車就係cbr

通常收市後15分鐘出

fb好過預期都跌？
話repurchase wor

fuckbook搶先西冧

Tsla sell the move安全啲
Short 左800p 960c
應該穩陣喇掛

好心涼

爛果

同船

Aapl

Make sqqq great again

我係Cb190r
呢加上左舊街車直四

屌 走鬼 又係巨頭帶股災

滅世

碌緊落山...

vix 好高, 係咪似崩

tsla gged

想睇佢地贏到開巷

果果 輪椅一齊自由落體

輪椅

TSLA aapl跟住崩

好彩最後決定收市前走曬啲aapl末日call

玩撚完

酒呀

笑死 同10月尾一樣 beat estimate全線跌

Sdow sqqq

tsla rap

846走慢左

講左啦

ema20 898

mega cap西冧了，幾時到wsb

見到fuckbook跌即刻開心曬

Oh fuck

出左er?

收市先穿ema20
納dee好古惑

一齊去接L子

難講

輪椅不甘後人

My put is printing hope it lasts to tmr

嘔血

AAPL

好彩忍到手

賤撚到 同tsla入sp500果日有得揮

我有提曬水

全線閪冧

淡友再次強大

屌你同你一樣

Gme put set價set得太低

Amc盤後-20%

我講左

fuckbook跌10%了

如果連tesla都開始跌 聽日係味崩盤既開始

Fuckbook
靈車
爛果
全滅

乜料fb eps, revenue beat estimate照跌

好似below estimate?

Tesla 好差咩

都話咗

time will tail

TSLA出

2股Tsla幫出面股神送行

靈車好過預期都死

tesla落地獄了

我都係雞

on9 牛牛賣唔到uvxy

月線高位十字星 算我正解

我講笑 唔想做l子
小心控倉啦大家

納期暴跌

上面tsla sp 800位巴打

冇眼睇 去訓

電動靈車

哇你老母閪盤後好恐怖

臨收盤，襯低吸納，去哂廢老股

Tesla Free cash flow創新高

靈車係咪咁快v

無必然關係

爛果 tsla
爛果130走唔走晒好呢

呢期咁樣玩法仲衰過A股

冇事了 升返了

有邊次唔死
次次ER完爽幾分鐘就衝落山

今日所有ER後既股都會死，無論幾好都好

798入唔切

喂跌得果少少咋？

果果出咗未

輸撚死喇
又1個月糧

唔係淨係short 800p嫁
Short 埋960c

Breakeven at 755/1005

屌 又死ser...

EPS$0.8 vs 預期$1.02

5:30

大特價

支牛好似又壞

靈車滅世

*TESLA 4Q ADJ EPS 80C, EST. $1.03
miss

希望頭先有緣既清到倉

真係搵個靘位sh最好 完全唔識玩

鑊鑊都係靠 carbon credits
出 ER 就插水

輪椅又碌番落去 變輸輢

但全年交付升左60%

Tesla 德州同柏林工廠建設步伐良好，Semi預計年尾推出

tsla今晚實好精彩

基本上唔係beat到痴左線都衰硬

一陣登登就加碼carbon credits

減到5分1倉

Uvxy 執左好多

好似仲未見到AAPL份er

好彩有你同暴巴提醒

跌少好多 多謝

賭妖股賭到個市溶

本身留小小 依家清左九成

崩盤我有經驗 選巨頭集體er那天

Telsa revenue升，但gross profit跌

幾大機會跌落700

走咗tsm避 但中tsla棍

同我預計一樣
輪椅同爛果搞到個市閪冧

估到無好野
盤中清哂堆LEAP 保平安

仆街盤後咁恐慌

玩gme玩到成個氣氛衰曬

fuckbook v番上嚟

領頭羊出事

Q4 Revs. $10.74B vs. $10.40B Est.

仲有爛果靈車帶跌
聽日唔熔都難

散戶惡過大戶 最後都敵唔過市場氣氛

想睇蛇果支那/印度市場成績

gme 同個市 同我原地爆炸 thanks

TSLA V

期待

唔怪得佢得閒到補刀GME 都唔出嚟串柒柒

v 返咁多

又係全市大插？

btw vix個走法同舊年6月好似

我豬唔緊要 最緊要gme同我落地獄

已經全走 搞唔掂

靈車果然靈車咁又850

Tsla搶貨

fuckbook又上返黎 ？

5 分鐘消化晒

FDX beat 到痴線又點？
股價

Elon monster

TSLA FB 上翻黎

FDX no guidance

真，我就清哂倉，唔該gme今晚同我原地核爆

兩隻大嘢都即刻V番晒，貌似冇得玩

Facebook $FB Q4 2020 Earnings Thread

Revenue $27.1 billion +33% YoY
- Advertising +31% YoY
- Other +156% YoY (Oculus VR 眼睛)

Net Income $11.2 billion +53% YoY

EPS $3.88 +52% YoY

Daily active users (DAUs) – 1.84 billion on average for December 2020, +11% YoY

Monthly active users (MAUs) – 2.80 billion as of December 31, 2020, +12% YoY

Authorized incremental share repurchases of up to an additional $25 billion of our shares

tesla 業績好靚其實入得

屌嚇到我爆血管咁滯

多謝你, 無清到倉都多謝你嘅善意

同上次一撚樣 震倉 V 再彈 開市上 暴插

model s 新款
成部xpev咁咩料

Tsla 能源範疇大升

震走左靈車

比位你走
唔信就算

FB升返可能係因為回購

Tsla 能源範疇利潤大升，兩間工廠順利

Solar

我好d 震走aapl

我成手qqq put同vix call

盤數靚到

SH冇清 痛

太陽教係咪真係要滅

開始玩太陽神今年solar sector fat fat 又登又elon加持

個人意見︰

Solar同energy storage將會係Tsla未來業務一大重點，正式由電動車企業轉型，呢點重要得多

我都清左 希望drop to zero

走曬GME鬆曬

而家唔係不嬲當tsla 係新能源股黎架咩

睇嚟真係要入教

又話無晶片缺暕貨 tsm一樣跌到落地獄 都癲癲地

前面果兩樣tesla今年focus 嚟
車就趕到上需求就應該好滿足

俾D力啦 光頭佬想變返首富

aapl準備救全家

已經唔關業績好唔好事 依加係大盤跌 你冇得唔跟住跌

咪臭係 日德美都要搵政府出面班晶片 台積弱照跌 好波

MAC reits股可以盤前升15 盤後跌6% 已經唔識玩

台灣外資沽2330

全部都v既
係咪時辰未到

Exactly

台積弱
笑咗

聽日先

好似要沽到落600 屍橫遍野先

Model 3/y 產量大升
Model S/X 產量跌

預期之內

但Solar同storage個到大升先係重中之重

2021太陽神強大 爆升sector

我地係，華爾街唔係

老實講 聽日應該繼續玩 個市場變到咁唔穩定 真係要避下

VIX +61%

Fuckbook earning好靚
D價可能hold住聽晚殺call put再插

我果來了

啲空單就到期 一隻一隻狂沽

chok到

屌閪 準備收皮

多謝wsb玩爛

到aapl

一隻gme搞到全世界氣氛衰曬 阿豬阿狗都9買gme

美股又插跟住港股又再插 無限輪迴

成3萬張空單 至少等今個星期5先識v返

GME咩事都冇

EARNINGS: Apple Q1 EPS $1.68 vs. $1.41 Est.; Q1 Revs. $111.44B vs. $103.28B Est.; revenues for iPhone, iPad, services, ‘other products’ beats estimates • $AAPL

好過預期

到底依隻垃圾幾時玩完 玩到成個大市氣氛錯曬

印度廠

爛果跳曬制咁

* EPS $1.68 Beats $1.41 Estimate
* Sales $111.40B Beat $103.28B Estimate

Apple Q1 iPhone Sales $65.597B vs $55.957B In Same Qtr. Last Year
* iPhone Sales $65.597B vs $55.957B In Same Qtr. Last Year

* Mac Sales $8.675B vs $7.16B In Same Qtr. Last Year

* iPad Sales $8.435B vs $5.977B In Same Qtr. Last Year

* Wearables, Home, Accessories Sales $12.941B vs $10.01B In Same Qtr. Last Year

唔升 平開比你睇

架model s有Witcher 3係咩料
直頭會有埋steam?

冇反應 妹下妹下

果果財報咁靚，升啦好嗎

橫軍

唔洗睇 d巨頭call put應該死晒

升緊

橫完就落

2021一半盈利無左，鎖倉算，比一兩星期回調到夠

今年d產品係幾吸引 抵佢咁靚

Amc

升仙？

無人理架啦 GME AMC先有人理

果果財報靚過女神, 升啦好唔好

aapl 咁都妹下妹下

呢堆野聽日3點就開始自爆啦

大戶想報復散戶？ 係咁拋貨

盤後冇插真心算係咁

咁聽日即係應該繼續玩定避下

model X plaid登場

支那市場個增長都幾大

美女 根本就係睇心情 er靚唔靚都可以照插水／爆升
鳩估無痛苦 冇logic可言

咁又唔係
ipad pro 無mini-LED 同 M1
ipad air 無120Hz
mba mbp無新款幼邊芒

Gta 6 fifa22

啲錢去曬gme➡️大市跌➡️清倉派清倉➡️大市繼續跌 但gme升➡️啲錢去曬gme
無限loopppp

model X 同S 改版登場

我清左倉 依加d 財務靚唔靚都好 都係要跌
我覺得似雷公講咁 水流變左
利申：鳩up

大市氣氛錯晒 多謝wsb 同炒gme 班撚屌
希望你哋有報應

最緊要WSB有出thread 然後翻譯返中文

Service有升先勁

個市轉緊勢 唔大插好比面架啦

投機市 大戶落場洗地

Interior 咪再話閪, model S plaid張櫈睇到都覺得好C服

冇事啦，升番晒啦

發佈會=跌
er=跌

咁同款產品都要分返級別 廢事自己打自己

果升

好彩果果升翻

靈車咩事一堆原價成交

驚果果 同 輪騎大跌 成個市會一齊自爆

屌你冧閪咁冧

Vix

能源個part真係好有潛力

大芋可否一齊夾死啲賭仔

3700一堆support
唔怕

一穿就898

市場想升咪話財報勁
想跌咪話已priced in
其實都係馬後炮黎

Interior Features

Audio and Media

Premium 22-speaker audio with active noise cancelling
Multi-device music and media over Bluetooth®
17” center display, 12.3” driver’s display, and 8” second row display
Gaming computer with 10 teraflops of processing power
Wireless controller compatibility

Comfort

Heated seats for every passenger, heated steering and heated windshield
Ventilated front seating
Tri-zone Airwave cabin conditioning
HEPA air filtration system
Custom driver profiles with automatic easy-entry and exit
Ambient lighting
Tinted glass roof
Ultraviolet and infrared protection on all glass

Convenience

Front center console with sliding cup holders and storage
Second row stowable center armrest with integrated storage and wireless charging
Automatic opening and closing rear liftgate
Auto dimming, power folding, heated side mirrors
28 ft³ of cargo space and secure front trunk
Wireless and USB-C fast charging for every passenger
Location-aware automatic garage door opener
Phone Key

有邊間古董車廠做到

納dee都係守住個位

個倉紅晒

性能同電池好似有大改

真 下次止賺止蝕都要快手d

痴撚線一個Q 1000億美金revenue
有無咁多人買iphone

apple care 都係Service? 賣多左ipad 升都正常

都仲係閪跌緊

Interior 變撚左好多

今日成個市都痴鳩線

Tesla 新車有冇樣睇？

Best iPhone ever

比機會你入

Apple Music
Apple TV
iCloud 果啲都係
Apple Care好少人買

Gme 落返20啦 拿拿聲
班沽空機構都係麻閪煩
兩邊都閪 打和super

Gaming computer
其實佢不如直接同media合作整entertainment system入去

Plaid+ 先有新電?
Plaid 都係390mi

隻野撐到咁耐真係好顛

直接賭場封盤 兩邊都冇得玩
拎返自己籌碼去隔離玩

22-Speaker Audio
A 22-speaker, 960-watt audio system offers the best listening experience at home or on the road, and new microphones enable active noise canceling.

830入早左

960W好撚癲我對KEF得300W都好撚勁

盤中870入左

ipad pro 必買,一爆係街換都$2200

Gme而家市值240億=成隻ARKK
啊木表示難過

我88X 846止左 再入

Telsa Semi deliveries will begin 2021

Goog巴清倉算唔算好準

你地個倉跌咁多？？我個倉今日都係跌1%左右

明明訓前+6k 個勢仲似繼續升 點解訓醒得返+500

我宜家-5.2%

-2% 主要死係隻MRK到 重倉

appl 財報靚到咁 都跌代表緊咩

豬死了

-1.4

iphone care勁貴 得ipad買得過

-3.3%

個市被人玩壞左

好想睇班賭仔仆街
玩爛晒個大市

個市壞咗

無cybertruck消息

-2.2

輸最甘係asscute

靠bb同mark call拉到正數

84x, 85x, 86x, 87x, 88x 都有入

TSLA 倉-14.5%

GME依個賭局幾時先肯完

只係跟大盤跌
等星期五啲人人踩人引發小型股災我就入多幾股AAPL

有uvxy sp都輸到得返條底褲

向上溝？

輸鳩死

想溝tsla，但又驚聽日再溶

手殘係880加左幾股
但好彩都係+30%
比想像中跌得小

依加真係保留實力好d
大市前景不明 聽日再跌應該真係會人踩人
不過就算熊都唔會熊得耐
應該都唔知會唔會熊

本身個倉今日高峰+9k美，埋單冇鬼晒
美股個cycle愈黎愈快，1日之內升到目標價再啟動回調

Apple盤後正數返

等埋人踩人先

財報靚到咁 你prefer 要正數？

個Call開波

電動輪騎趺5% 聽日個市會唔會又Panic selling

gme散水？

點會，聽日真係升到400

激鬼氣應該開市放哂之後買哂nok

Tsm

全倉紅，860入咗d

睇黎都係跟大巿玩gme好過

石sir入貨未

其實又唔關曬佢地事既 都吹緊風加息

齊上齊落

tsla穿800就放曬NVDA入TSLA

石仔又硬食呢棍？

瞓撚左，輸好多錢

玩到股災啦

唔識野 無限QE 如果加息有咩用

通脹阿

返工對沖

玩爛支牛

台積要擺三年先至到一萬億

好彩另一個倉全清換左AAPL

返三年 之後財自

加咩息 有撚排喇

血汗錢唔好亂玩呀

你買股票鑊鑊都 all in
咁炒 penny stock 會輸到你喊

SH 派ge 考驗

聽日出GDP應該好靚仔

咁認真做嘜

Here we go

炒股票唔跟大市走 自己無膽入係度叫春 又係咁話咩睇死gme落地獄係咩心態

落地獄就一定架喇 但係落之前已經升溶左

自己on9無膽食唔到係度瀨

連西sir都有玩 雷公都有出twitter excel表邊隻股票short interest最高都唔識玩

笑撚死

冧閪

aapl閪冧

我TSM 全走
搵錢機會好多 最緊要保留實力

果果咩料，咁靚仔都冧

Sell the fat

apple做咩

tsla越彈越有力聽日會唔會平開

高開

輸太多不了

石仔個倉穿7000未

班on9叫春仔唔識玩就係唔識玩 洗乜靜

唔好我想執平貨

未穿

錢事小 面子事大呀

殘忍只需一棍

到5線底部未

你食棍表表者

咁多位大佬可唔可以指教一下
點解GME 2,3,4月d 320 call仲可以玩到上200蚊？
唔係話星期5散水咩？
到時呢d唔會變廢紙？

係頂喎

回番兩成啦

因為佢繼續升 張call都會跟住升
係玩唔到咁耐 但你而家short call 佢繼續升未等到佢跌番已經有機會令你爆倉

Apple盤後跌3%

一開市人踩人

又係咁 一野插番哂 真回調定點呢

點解logi可以綠色

Nflx插哂所有業績升幅

Nakd咩事

借機調整啦

咁我而家正股有貨喺手
負成本食花生
星期5係咪等大戶行權short squeeze之後爆上？

我都唔知每次咁樣我都保守番

fkbok

話左升定先

但都係前頂多幾蚊，會唔會太廢

爛果咁好業績都人踩人

資金流美金向好 美股跌？

流入唔一定升
回調壓力太大
升太耐

yeahhhhh

大回調降臨

AAPL投名狀淡友大獲全勝

又燈

而家Wsb話買sndl

夠TSM勁？ 世界唔可以冇左佢 最後咪閪跌

哇屌個市真係西淋

TSLA earnings call

Tsm都頂唔住即係股災

我想酒啊

大回調開始等低位入貨

LAZR 個突破咁都失敗

好消息變壞消息咁 個市場氣氛太差 d 人已經當左係賭場咁 想搵錢？跟住wsb 買就得啦

800 tsla
依家入半年後fat fat

玩到咁樣，唉

準備打獵了

應該要等wsb 完左先再入場 真係唔好見平就入 唔知點調到幾時

盤前比人震走左nok

果果ER唔係好做咩大爆跌

冇資金流入咪跌
啲錢係晒GME同AMC度

而家妖市橫行,wsb炒咩升咩,炒妖股先係王道

咁咪出事囉

妖市
再咁玩落去 大戶同基金都要輸錢 最後逼住賣野 個市會繼續閪淋？

利申：鳩估

石仔輸緊幾多村民

所以開盤清大部分倉

單日-400

買左好小？
我跌到仆街 不過都有40%左右汁

5%啦喎

靈車爛果落咗地獄

我隻uvxy盤後返左家鄉啦，好滾動

aapl盤後個4xx咩事

全倉跌到on9

訓前6000 訓醒-600

我堆semicon俾人屠城

-5000

記得set 止蝕啦 冇謂同佢磨 輸就要認
我今次第二個account 輸到仆街

盤後熔到

就係無set由綠燈變-600

BB都走咗 等遲啲回先入返

其實敗登個刺激方案派左錢比d 人 但佢地拎曬黎好似gme 咁玩 都幾大獲下

有排跌

好憎GME

石仔唔好次次allin啦，semicon咁多靚股

佢地會收皮？佢地揸緊咩貨你點知，人地食呢行飯會冇準備
大市根本係借d意沽貨製造panic sell
9 10 11月連續無視消息好壞質低指數，再反彈入貨
蘋果iPhone 同msft 係一早已經知好業績，捱左3 4個先岩價

無論大市跌定升都一定係基金贏多，早放貨早入貨
你早過佢地咪有數，不過散戶大部分都係韮菜

個個升幾倍 有幾大獲

真係好彩？ aapl跌到閪咁

我依加見個市唔對路都會 set 個止賺位賣 但牛市set 止賺位要好大既勇氣

張uvxy call 都+2000%

散戶好似今次咁 追住d 沽空股玩 最多大戶唔好沽空
同埋賭性太重 人地話左已經平倉都繼續追住黎玩
btw 佢地話人地fake news 根本冇平倉

建議非科技股都要ching chong

逆市買nvda

問題係錢流入d 垃圾股到 正常股冇咩人入市 價跌 大戶基金輸錢 大盤跟住跌

利申：鳩估

爛果爛車

呢個閪女人
跌咗幾日
由差啲150跌到得返135
今個月同月頭比冇升過一樣

琴晚睇西蛇直播gme short squeeze仲有9x%都話緊未必平哂倉

都係我哋啲廢老輸錢
佢哋買GME賺到笑

邊度有西蛇直播

契媽風火輪而家去左邊個lvl

參考amc 依家入nok, 今晚盤前放free money

西蛇每晚開市不定期有line po

咁老實d 講 新手比你咁樣搵錢到有咩用 除非你今次賺一大筆錢 唔再玩
冇咩經驗下 又有咁大舊錢 下次個市正常返唔知要跌幾多呢

小西石子風火輪都冇咗
石子入咗SH派

賺到錢已經係一筆好既交易啦 成日心思思諗住賺小幾多仲辛苦

Aapl淡軍背水一戰贏左
利申我有正股但睇淡

唔好睇小少年股神嘅實力

開始了

call左aapl嘅龍友 貼牆了

wallstreetbets discord 被人ban左

咁又係

Reddit都封左

真係講撚中左 隻死閪股同wsb搞到全球閪跌

WSB玩完!

貼牆了

證監咁搞鳩人又叫唔叫做市

AAPL大投名狀回顧

淡友們站起來

GME係唔係終於要完啦

tsm啲call又係可以貼牆

臭雞G落返去100

可能會斬手指唔玩呢
未必既

早10分鐘仲上到,dc就以為俾人踢左

屌佢老母 wsb散水 就全市食棍

wallstreetbets 俾人 bam

Deepstate

開過個有幾難
想睇下敗登點拆

其實封wallstreetbets 既理由係咩

睇下reddit係咪每有wsb2/3/4區重新都照bam先算如果係既今次散硬水了

大戶賺錢就得 散戶賺就搞呢樣搞個樣

TSLA完全冇力上900

manipulate 大市既地方

Bam嚟有咩用
邊度都傾得

呢個真 試下今次將d 錢買曬落aapl? 睇下敗登會唔會ban 左佢？

Aapl er好差？

只係比多D時間你入貨

好好

好過AMD啦

西冧

Amd好差咩？
同一個原因姐
Buy the Roma

淡友可以勝利巡遊了

真係bam得咩地方都會禁,twitter都會bam人
等睇wsb接受左政府既社會主義鐵拳

咁成個華爾街應該都要執

搞著班美國既得利益者 你話呢

超預期地好，但命運同AMD一樣

"deepstate"

咁係淡定橫平贏

咁200k起步點都好過50k起步
你得閒咪開個紙/細倉玩過WSB指數、無論一年/3個月 ，跑贏再講
又係咪咁多人勁得過WSB，唔好assume人潮退會露J先
有唔小部份人一定唔洗

股票市場最終都要搵錢
人地搵到就係贏 somehow有優勝之處
睇小WSB同hedges fund/CNBC 個班睇小/discredit WSB
嘅人無分別

利伸無GME AMC , penis sell 左NOK

Gme即插

有無人解釋到

老散一直都係食物鏈底層
從來冇變過

聽日Panic sell落硬130

只許周官放火
不許百姓點燈
左膠政府同華爾街邊會俾你玩爛個市

大芋豬錢嬲嬲豬

識玩就去敵對國家開 server

因為今日成個市都被幾隻股玩壞左

即係大巿玩撚完

Bb

登登一上場就阻人搵食

（路透社）-白宮新聞秘書詹·普薩基（Jen Psaki）週三表示，白宮和財政部正在監視GameStop和其他在股市上出現大幅上漲的公司的情況。

Bb會唔會跌返落$12

TSLA個財報咁靚..跌乜

咁呢樣我知

bitcoin 仲未落

Buy the Roma sell the fact

官方話係因為太多人講 n word 我屌你老母笑死我

Wallstreetbetsnew

trump:

Gme完左佢啦好嗎
以後無人再敢串毒撚架啦

老散妄想可以同大戶鬥
情況就係同支那港共咁樣 唔好話輸 但贏既機會好低囉

啱啱起身又見到特價

Tsla and aaplq

收市價跌超3蚊仲唔係淡友贏哂

penis sell

其他股跟住GME插

散緊水
等睇少年股神penis sell叫春

margin不合預計加大市癲撚左
但其實ER真係好好，謐明潛力仲巨大

石仔又有推介：淡倉

說明的星期五都唔散水呢

Aapl回...調姐，今晚黎個大V 手足定啲黎

豬緊5千

淡油贏啦

vix future 37.xx

correction grade

星期三跳水是常識吧

個個話自己負成本
300沖入火場
有錢買300鎂一股 點解我唔買aapl

垃圾始終都係垃圾

又入到

希望真係普通千點回調就算

咁唔叫輸啦

Tsm講緊上年三月先$60>$42跌30%
而家冇news可以$136>$120跌12%
石囝又贏

Nmsl

gme,nok,amc全線插水走佬中

升都唔得

不要被勝利沖昏頭腦

封網走貨都唔計操縱市場

淡友終於贏

今朝買完即食棍

好似上年三月張圖咁
差不多隻隻都紅

呢個係後備

比多次機會佢啦

估唔到wsb真係成為歷史嘅一部分

重傷

一起身跌咁多 咩事

利申call左0205 170

等睇跌返2個星期先,班少年股神賺錢賺到仆街四圍showoff

CLS

爛果既er劇本次次都一樣

我個10股nok呀 燈爆咗GME

而家個個炒妖股 同大市跌都無關係

審判日如始終要來

BB盤後西淋

有邊隻唔係

升又慢過人，跌又快過人

First trump
Now wsb

依家變左新疆？

有冇人準備panic sell

今晚到MA
近排跌咗咁多彈返得唔得

得返巨硬幸存

GME呢單野真係好好睇

V 緊

蝕少少都減倉算

permabear advise:
Stonks only go up, so
BTD: semi-conductor
(分注慢慢黎)

今朝入左食左下細棍

今晚我地一齊哭喪

簡直經典啦,散戶集結鬥大戶贏左,四圍炒細價股,再俾華爾街同左膠政府禁制

大跌市都咁熱鬧

訓前+1800 訓醒-800

有陳同佳影子

想加倉

nok nok nok nok *100

雙目清

都未跌到入肉
跌埋11月到依家個profit 走 咪大家靜哂囉

bb

散水既鐘聲響起,wsb會唔會絕地反擊呢

WSB又比人搞

星期日玩投名狀時
連大戶都睇er升熔

又升翻

今晚wsb實反攻

忍住

今次真係豬死

老地方等緊你啦黑木清

清倉派終於贏返次
但我冇清晒

buy the dip

SH派遲早都贏

優質股就無謂出出入入啦

好彩尋晚走曬連core

落返12蚊得唔得

錢係賺唔晒嘅

大戶係咪bam左wallstreet page

咪搞我隻pltr
Wsb玩到爛哂

跌到幾時

做逃兵

lazr斷左個升勢

一齊hold實呀石仔

cybertruck 22年先全面量產

明明係wsb吹奏先...

請繼續SH TSM

暴絲都走

臨尾都係大插插
已經縮到得返半倉

賺個double放哂唔介意佢再落12

盤後大散水

落12 allin

暴巴轉身得好快今次唔知會唔會跌夠2星期

GME單野好睇到自己個倉大跌都已經唔太care